講到高質嘅廣東話翻唱主題曲一定要提轟轟戰隊

樓主係音痴唔係好聽得出啱唔啱音，所以音準方面先唔講。單係歌詞就應該屌打哂大部分廣東話主題曲。

成首歌詞都係同探險，文物有關，配合番轟轟戰隊嘅主題。

當中有句:誰心中都有獨特瑰寶。依句呼應左入面紅戰士嘅口頭禪:每個人心中都有屬於自己嘅寶物。

然後嗰句:狂龍在舞 邪力駕到 強敵殺到。指嘅係入面嘅反派。狂龍-龍王 邪力-高賈 強敵-暗之刃

之後有句：心魔陰險想法自私 徬徨裡激生勇士。講緊去到後面黑戰士因為自己內心黑暗俾反派利用，最後自我突破並且ko番反派轉頭。

最精彩係句:能源用了 亦不止 轟響心底的鬥志。劇透緊大結局嗰陣原本啲裝備嘅能量俾boss吸哂用唔到，但最後係靠心入面嘅鬥志同冒險精神當做能源驅動。

一首歌詞可以講哂成套劇嘅主題，並且暗示埋入面發生嘅事，埋下彩蛋。莫講話翻唱嘅歌，就算係原裝日文主題曲都未必做到，所以講到高質嘅翻唱一定要提轟轟戰隊

想屌啲戰士😹

填詞人功力深厚

唔好話我老屎忽，以前啲填詞人高而家嗰啲幾班，單係用心嘅程度就已經拋離哂

龍騎個首都好高質

即係個詞人睇曬先填

正常就會睇幾集，不過依位睇黎就唔止幾集

狄易達又唱得幾好聽